[{"pk": 2, "model": "organization.persontype", "fields": {"description": "Pessoa F\u00edsica"}}, {"pk": 1, "model": "organization.persontype", "fields": {"description": "Pessoa Jur\u00eddica"}}, {"pk": 20, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Central de Regula\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Sa\u00fade"}}, {"pk": 18, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Centro de Parto Normal Isolado"}}, {"pk": 2, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Centro de Sa\u00fade/Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade"}}, {"pk": 11, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Cl\u00ednica Especializada/Amb. Especializado"}}, {"pk": 9, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Consult\u00f3rio Isolado"}}, {"pk": 17, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Cooperativa"}}, {"pk": 15, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Farm\u00e1cia"}}, {"pk": 19, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Hospital/Dia - Isolado"}}, {"pk": 5, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Hospital Especializado"}}, {"pk": 4, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Hospital Geral"}}, {"pk": 21, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica - LACEN"}}, {"pk": 23, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Outra - N\u00e3o relacionada a sa\u00fade"}}, {"pk": 3, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Policl\u00ednica"}}, {"pk": 1, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Posto de Sa\u00fade"}}, {"pk": 8, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Pronto Socorro Especializado"}}, {"pk": 7, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Pronto Socorro Geral"}}, {"pk": 22, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Secretaria de Sa\u00fade"}}, {"pk": 12, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Unidade de Servi\u00e7o de Apoio de Diagnose e Terapia"}}, {"pk": 16, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Unidade de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade"}}, {"pk": 6, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Unidade Mista"}}, {"pk": 14, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Unidade M\u00f3vel de N\u00edvel Pr\u00e9-hospitalar na \u00c1rea de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia"}}, {"pk": 10, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Unidade M\u00f3vel Fluvial"}}, {"pk": 13, "model": "organization.unittype", "fields": {"description": "Unidade M\u00f3vel Terrestre"}}, {"pk": 2, "model": "organization.administrationenvironment", "fields": {"description": "Estadual"}}, {"pk": 1, "model": "organization.administrationenvironment", "fields": {"description": "Federal"}}, {"pk": 3, "model": "organization.administrationenvironment", "fields": {"description": "Municipal"}}, {"pk": 4, "model": "organization.administrationenvironment", "fields": {"description": "Privada"}}, {"pk": 1, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Administra\u00e7\u00e3o Direta da Sa\u00fade"}}, {"pk": 2, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Administra\u00e7\u00e3o Direta de Outros \u00d3rg\u00e3os"}}, {"pk": 3, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Administra\u00e7\u00e3o Indireta/ Autarquia"}}, {"pk": 5, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Administra\u00e7\u00e3o Indireta/ Empresa P\u00fablica"}}, {"pk": 4, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Administra\u00e7\u00e3o Indireta/Funda\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 6, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Administra\u00e7\u00e3o Indireta/Organiza\u00e7\u00e3o Social"}}, {"pk": 9, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Cooperativa"}}, {"pk": 12, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Economia Mista"}}, {"pk": 7, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Empresa"}}, {"pk": 11, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Entidade Beneficente sem fins lucrativos"}}, {"pk": 8, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Funda\u00e7\u00e3o Privada"}}, {"pk": 10, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Servi\u00e7o Social Aut\u00f4nomo"}}, {"pk": 13, "model": "organization.source", "fields": {"description": "Sindicato"}}, {"pk": 2, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "Ambulatorial"}}, {"pk": 1, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "Interna\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 7, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "Outros"}}, {"pk": 6, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "Regula\u00e7\u00e3o"}}, {"pk": 3, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "SADT"}}, {"pk": 4, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "Urg\u00eancia"}}, {"pk": 5, "model": "organization.providedtype", "fields": {"description": "Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade "}}, {"pk": 2, "model": "organization.management", "fields": {"description": "Estadual"}}, {"pk": 3, "model": "organization.management", "fields": {"description": "Mista"}}, {"pk": 1, "model": "organization.management", "fields": {"description": "Municipal"}}, {"pk": 1, "model": "organization.dependence", "fields": {"description": "Individual"}}, {"pk": 2, "model": "organization.dependence", "fields": {"description": "Mantida"}}, {"pk": 3, "model": "organization.activitie", "fields": {"description": "Unidade Auxiliar de Ensino"}}, {"pk": 2, "model": "organization.activitie", "fields": {"description": "Unidade Escola Superior Isolada"}}, {"pk": 4, "model": "organization.activitie", "fields": {"description": "Unidade sem Atividade de Ensino"}}, {"pk": 1, "model": "organization.activitie", "fields": {"description": "Unidade Universit\u00e1ria"}}, {"pk": 1, "model": "organization.agegroup", "fields": {"minimum_age_endpoint": 0, "maximum_age_endpoint": 11, "label": "Crian\u00e7a"}}, {"pk": 2, "model": "organization.agegroup", "fields": {"minimum_age_endpoint": 12, "maximum_age_endpoint": 17, "label": "Adolescente"}}, {"pk": 3, "model": "organization.agegroup", "fields": {"minimum_age_endpoint": 18, "maximum_age_endpoint": 59, "label": "Adulto"}}, {"pk": 4, "model": "organization.agegroup", "fields": {"minimum_age_endpoint": 60, "maximum_age_endpoint": 110, "label": "Idoso"}}, {"pk": 1, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Educa\u00e7\u00e3o Infantil"}}, {"pk": 2, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Ensino Fundamental de 1\u00aa \u00e0 4\u00aa s\u00e9rie (1\u00ba ao 5\u00ba ano)"}}, {"pk": 3, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Ensino Fundamental de 5\u00aa \u00e0 8\u00aa s\u00e9rie (6\u00ba ao 9\u00ba ano)"}}, {"pk": 4, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Ensino M\u00e9dio"}}, {"pk": 5, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Educa\u00e7\u00e3o Especial"}}, {"pk": 6, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Ensino Universit\u00e1rio"}}, {"pk": 7, "model": "organization.educationlevel", "fields": {"description": "Ensino T\u00e9cnico"}}, {"pk": 1, "model": "organization.hierarchicallevel", "fields": {"description": "Diretores"}}, {"pk": 2, "model": "organization.hierarchicallevel", "fields": {"description": "Gerentes"}}, {"pk": 3, "model": "organization.hierarchicallevel", "fields": {"description": "Supervisores"}}, {"pk": 4, "model": "organization.hierarchicallevel", "fields": {"description": "Funcion\u00e1rios"}}]
